蒙面法係真革命嘅導火線

到呢一刻，香港已經唔可以再靠任何人。
其他國家根本靠唔住，自己香港自己救。
要靠市民大眾自己起義一場革命。
呢一刻再唔係僅僅反惡法運動。
係要推翻呢個腐敗嘅制度、政權，甚至成個中共。

老實講，呢一刻再多嘅和理非同勇武都冇辦法抗爭。
真係只有一場真正嘅革命，推翻整個制度，先有勝算。

光復香港
時代革命

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10